起老爺奶奶屋企 被逼睇星夢傳奇 可以點做

好想鬧人 被逼睇星夢傳奇 點算

打俾白姐姐傾傾

白姐姐都搞唔掂...
我唔想睇又逼我睇 明明老公都是黃 但為左唔得罪老爺奶奶都唔出聲